股災!!!!!!!!!!!!!!

全版紅色

股災
蝕咗幾十萬

衲dee實黑指數而家幾多？

轉燈啦

轉條毛咩，仲係全倉紅

訓醒全綠嫁啦，訓啦

夜晚係拜登喎

暴跌五千點今日正式開始

冇喎

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

今日盤前有少少逃生門感覺

減咗少少倉希望可保平安

滿江紅

咁就災

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

Joy

環保po